# ไมโครซอฟท์ประเทศไทยจัดงานมาร่วมงานด้วยThailand Developer Day Satya Nadella #
วันนี้ไมโครซอฟท์ประเทศไทยประกาศจัดงานสำหรับนักพัฒนานักเรียนนักศึกษาและผู้ประกอบการในชื่อว่าโดยงานในครั้งนี้จะโฟกัสไปที่ในงานนี้ซีอีโอของไมโครซอฟท์พร้อมด้วยผู้บริหารอีกสองคนคือผู้อำนวยการฝ่ายและหัวหน้าฝ่ายมาร่วมงานด้วยซึ่งงานจะจัดวันที่พฤษภาคมที่
สำหรับผู้ที่สนใจสามารถดูกำหนดการของงานได้ที่ลิงก์อย่างเป็นทางการด้านล่างครับที่มา
Startup Thailand Developer Day Machine Learning Data Science Cloud Platform IoT Platform Cross Platform Mobile Application Development Satya Nadella Dr. Graham Williams Data Science Andrey Terekhov Open Source Sales Marketing Plaza Athenee Bangkok A Royal Meridien Hotel Microsoft Developer Day 